情人節搵人講個笑話黎聽下

想搵野笑下

分左手

比條女放咗飛機

樓豬

居然有人搵樓豬食飯wow 哈哈哈哈 講下笑姐～邊有啊

我地大家都有女朋友！

個笑話

哈哈哈哈

睇下後面

無野呀，傻仔